En mi primer ejercicio (Ejerciciodescuento)se describe
el descuento realizado a un cliente,
dependiendo de si es menor o mayor de
edad, se efectuan distintos descuentos
para ambos casos.
(menor de 17=20% y mayor de 17=10%)
se solicita al usuario el monto de
compra y edad, y se efectua el 
descuento dependiendo de su edad.

En el ejercicio (Ej3OpcionDeCajero)se ofrece al usuario
ingresar por teclado una de tres opciones programadas bajo
el comando 'switch' y se le devuelve por pantalla su opcion
elegida.Si ingresara una opcion no programada, se devuelve 
un mensaje de error.

En el ejercicio (scanner) se solicitan dos numeros por teclado,
si los numeros ingresados son pares(ambos), se multiplican.
si los numeros ingresados son impares(ambos), se dividen.
si un numero ingresado fuese par y el otro impar, se devuelve el
mensaje que no aplica.



